幸運遇著我最愛的川普

令我 Oh...醉心自豪